我需要一份工

讀唔成書學人出嚟做嘢
做地盤做到條腰傷埋
想搵份返早收早都難
好辛苦要扮工